有咩慘得過睇住個fd拎A 但自己D咗

真係好慘 得自己一個有D 啲fd全部都係A

證明你廢囉

調轉慘啲
想真心安慰佢又唔係
由佢縮埋一邊傷心又唔係